[全智賢李敏鎬] 藍海傳說討論區

《藍色海洋的傳說》（韓語：푸른 바다의 전설，英語：Legend Of The Blue Sea）為韓國SBS於2016年11月16日起播出的水木迷你連續劇，由李敏鎬和全智賢擔綱主演，由《來自星星的你》編劇朴智恩作家執筆，由《城市獵人》、《主君的太陽》、《異鄉人醫生》陳赫導演執導，改編自韓國首部野史集《於于野譚》中的人魚故事，峽谷縣令金聃齡將漁夫捕到的人魚重新放回大海。場景來到現代，講述了地球上處於滅絕危機的最後一隻人魚遇到了都市的天才騙子後，在適應陸地生活的過程中發生的一系列故事。

李敏鎬
許俊在／金聃齡
分飾兩角，亙貫古今。一為朝鮮時代兩班貴族縣令金聃齡；一為現代天才騙子許俊在，利用優越的外表及出色的頭腦，化身為檢察官、律師、醫生、企業家等進行各種詐騙。

全智賢
世華 / 沈清
從朝鮮時代到現代首爾艱難求生的美麗人魚。在陸地會長出腿來，並有靠着接觸人類而消除他們記憶的能力。

留名先

播到第幾集？

第四集

韓國逢星期三四播

全智賢真係好撚屈機，
演技唔洗講，
生完仔出返黎完全無老過無殘過

套嘢雖然偶然有D位覺得有小小老土，
不過整體黎講好好笑

第4集客串果個係咪牽牛

係呀

佢真係好正
好鐘意睇佢搞笑果陣

依個真，套嘢劇情係幾老套
但係睇全智賢覺得好正

佢做戲真心正 笑到仆街

好想知點解全智賢唔記得古代個時既野

出現了

好好睇好好笑

車太鉉

有車太鉉咩

有呀，第4集客串左一陣

會唔會係老土情節，古代果陣佢同李敏鎬一齊比人捉左，玩到佢地殘晒 跟手失埋憶

我覺得古代個條同現代個條美人魚唔係同一條 兩條魚唔同色

好睇咩

食蛋糕個度笑撚死我
仲有條花生友個表情

睇全智賢姐

出左第五集啦
邊到有高清中字線上看睇 上兩集睇dm 好低清

mytv super

俾人鬧到好似狗仔

啱啱睇咗第七集

千尋影視

話咁快第七集,有冇人仲有追開? 定過晒去睇孔劉...

仲追緊

睇完第八集啦 最尾古裝果到好sad, 仲要配埋首片尾曲

今晚一次過睇7,8集

好好睇

仆街錦繡未央先追到一半
唔得閒追藍色大海

全智賢同Minho 真係唔太襯

我覺得好正..比起金秀賢仲襯D..金果頭太細

身高襯好多

有無繁體中字既BT可以推介? DL黎俾老母睇

幾親呀兩個都，好過李敏鎬+朴信惠同金秀賢+全智賢呢兩pair

煲劇儲珍珠個到笑到仆街
btw佢個人魚frd好慘

勁搞笑 一喊就叫佢拎膠袋裝珍珠

但其實佢個ex都係鐘意佢既？ 只係個女仔覺得有秘密唔講好神秘

仲有有人追殺李敏鎬個到好驚
李敏鎬bb等我保護你

睇追殺嗰度真係勁驚 心諗唔好再行過去啦

我都覺好襯
考final都瘋狂重睇

有個位明明見到沈清喊有d sad 但佢個fd 叫佢拎個黑袋出黎即刻笑左

好想快d 有得睇

下個星期四！

但係俾粉紅珍珠佢女朋友個下真心sad
唔知下集沈清會唔會都流粉紅珍珠

最尾托拔浚做皇帝 之後俾人毒死左 得番未央同佢個仔

識北魏史都知啦。未央係馮太后，個仔係孝文帝。個仔唔係未央親生，因為如果個親生仔做皇帝，個老母就要被賜死。

幾好睇 但d情節好似星星

劇情有啲估到,所以有啲d網民鐘意鬼怪..好在唔係同一時段

好似同一個編劇黎

留名

又係扮晒有科幻懸疑既愛情劇

有無人知mytvsuper 幾時會update 新一集

今集好靚女

用千尋啦

睇左啦 thanks

好緊張
到底俊宰會同媽媽相認 定係比人識破係騙子呢

線上睇

唔該咁多位

我都係 想知個條女見到俊宰個反應會係點

好緊張 快啲聽日啦

又要等啦 係咪無預告

泰浩好可愛
btw好想知沈清點沖涼 一掂水就變魚

浸住黎沖 同佢平時游水一樣姐

我醒唔起有浴缸 自膠

推一推先
全智賢真係好靚

好sweet

今集好正 好sweet 全智賢一諗野 李敏鎬d反應笑死我

我覺得呢套越後越好睇 追到10 同全智賢真係好正 外表女神做埋d好搞笑既野 好大反差 真係唔係個個carry到

好睇

十一集好似悶左少少

愈睇愈悶，係為睇全智賢。

反而鬼怪堅好睇，畫面場地又靚